紐約華盛頓廣場有一班香港人唱國歌

全球929反極權遊行

全球嘅人都出哂嚟支持我地

10月1日見

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Anti-Chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.